[毒撚出城]東京草津白根山輕井澤伊豆河津9日

上年十月左右買到68蚊機票 一於去一轉東京

第一次自己去東京 同好多人一樣一個人去會有好多柒事 哈碌野
例如早咗落車
睇落去就會知

本身唔打算開po 經過去近郊嗰三日之後覺得好正 決定上嚟開po分享順便記錄低

今次去9日計埋機票住宿 用咗一萬幾
帶咗十萬羊 仲淨一萬
返到香港好後悔唔買多啲嘢 但係一個人又攞唔到好多嘢
住宿大概二千蚊 一晚溫泉旅館八百幾
機票加行李來回唔洗千二
用jr廣域pass

話說上機之後發現有位巴打開po 都係搭同一班機

個po好似有四五個巴打同機 不過當然冇相認到

先講吓行程

Day1 住田端(airbnb)

搭uo
0200 HKG
1855 NRT

田端

食老麥

Day2

東京巨蛋
東京大神宮
靖國神社

銀座 篝

武道館睇concert

吉野家食鍋物

Day3

幸せのパンケーキ 渋谷店

竹下通
中野

味噌拉麵

秋葉原

秋葉原牛かつ壱弐参

Day4 住上野 hostel

築地

秋葉原（原本係高尾山 ）
中野

土古里

Day5

上野公園 發玩現開咗幾棵櫻花
阿美橫町

天丼

中野
秋葉原（原 淺草）

饗くろ喜拉麵

Day6 住溫泉旅館

草津溫泉

Day7

白根山

下午去輕井澤
雲場池+outlet only

一燈

Day8 住上野

伊豆 城ヶ崎海岸+河津

Day9

築地
秋葉原
上野買野

1900 NRT
2325 HKG

放低幾張相睇吓先

上野公園

同各位巴絲介紹吓
呢位就係我嘅旅行小伙伴 平時叫佢花陽bb

打打吓錯手掂到個制

呢兩隻嘢好好玩
係老秋買返嚟

留名睇伊豆

啲相好靚

d公仔好過引

留名 6月都會去東京近郊睇富士山

留名睇草津

劣影
有執過

點解會咁plan

先去北面 再搭車落去南面 車費都應該幾甘

用jr pass冇難度
因為想睇雪又想睇櫻花

又有櫻花又有雪睇 正啊喂

留名睇靚相

其實頭幾日都冇咩好講 主要係東京都內行吓hea吓
講定先 今次去日本好多嘢都係第一次做 可能會好大驚小怪

Day1

上機

落機已經係夜晚 太餓係機場買咗兩個飯團上skyline食
夜晚特價只係100羊

去到田端都幾凍 出站個位勁大風
見到m記就即刻買個蝦堡醫肚
試埋新出嘅士多啤梨批

都幾好食 個餡似食緊融咗嘅士多啤梨味朱古力

甜品

話說買布甸個陣就嚟第一件柒事
當時成間family mart 得兩三個客 咁我冇望到原來有個日本阿姐排緊隊 就直接行過去俾錢
示意圖

行到過去企咗幾秒 下意識感覺到隔離有個人睥我 望過去
> >
秒速排返隊 加講句すみません

之後就上返房 有暖氣

Day1完

lm

Day2

第二日下午要睇演唱會
所以都冇點安排行程 純粹係武道館附近行吓hea吓
相係用iphone 7影嘅

朝早食碗烏冬就出發

去咗呢到兜個圈

去呢度係想帶花陽bb去東京巨蛋朝聖
可以無視

附近有個遊樂園不過冇行過去睇

跟住搭去飯田橋

行到去東京大神宮發現好多人係度排隊 所以門口影幾張相就走人

行咗10分鐘左右到靖國神社
天氣好好 湛湛藍天 又冇雲

離遠見到有人揮劍 可能係表演之類

繼續hea行

過條天橋再行下就去到武道館

提早咗少少過嚟買週邊
不過已經好多人

買完仲有時間 就搭去銀座食碗拉麵 演唱會4點先開始入場

本身打算係皇居行吓 就係武道館隔離 不過冬天嘅公園真係冇咩好睇
得啲黑烏鴉無間斷咁組織交響樂

對面好多柴柴

2點去到銀座 但係搭半先搵到間野 我仲上咗頂層搵 原來同車站同一層
去到東京之後幾乎每一日最少有兩個鐘係用嚟搵路

都幾多人

最後排咗一個幾鐘
肚餓唔多講

食完就衝返去武道館
位置正中間算係咁

燈光效果好好

完場又好肚餓 諗咗好耐食咩
最後凍凍地去吉野家食鍋物
壽喜燒湯底好濃
個set有烏冬同飯 食完都幾飽肚

宵夜食雪糕

桃味梳打
去超市買唔洗90羊

之前去無咩影ll啲相

上年去係老秋見到小鹿

果果屋企

神田

留名
我月尾去
會去河津一日遊

篝 總店好似正d

d相係咪全部用手機影？

頭幾日都係用手機
影櫻花同去近郊幾日就用相機

原來我去咗分店

早啲去
我四點半去到已經收舖 不過就冇咁多人咁解

跟住幾日嘅行程幾乎都係秋葉原 冇咩好講
快啲完咗去

Day3

朝早去渋谷尋找幸福的pancake

行咗十分鐘左右 搵到一座唔顯眼嘅建築物 再上3樓
好好彩去到得一兩個人排緊隊 坐咗陣就入得去

個架妹見我一條友就帶我去呢個設計俾毒撚嘅位
對住個窗之餘兩邊都係牆

等咗廿幾分鐘 呢碟幸せのパンケーキ終於出現
首先撩舊cream食吓
一放入口 個口腔就充滿濃郁嘅雲呢拿奶香味 甜甜哋
再切件pancake放入口
下一秒 件pancake已經融化係口
嗚啊 好幸福啊

即刻食唔停口 好快就食晒
其實件pancake 好軟 直接用叉吉好過慢慢切

埋單1100羊
見到右下個名笑咗 有睇銀魂應該識

食完就搭車去原宿 行吓竹下通

一如以往咁多人

行咗陣打算去食red rock 點知被google點咗
去到條隊勁長 起碼排個半鐘 仲開始落雨 決定放棄

跟住就去中野
用tabelog搵到呢間バラそば屋
冬天做緊味噌湯底限定 一於試下

好多蔥

個黃唔錯
不過食完都係覺得味噌湯底唔太配拉麵

食完行返去中野broadway 見到有間ABC Mart 入去行吓 因為之後幾日去雪地要買返對防水嘅鞋

搵到對防水仲平平哋

最後買咗黑色嗰對 3900羊未稅

跟住去執吓平figure 扭蛋
元素周期表

想扭呢個不過肯定出架車俾我 搵下有冇得直接買好過

最後扭咗呢啲

隻狗瞓死咗咁款

扭兩次都得張櫈

扭之前已經有預感

好可愛

中野買figure幾抵

五點就出發去秋葉原

行咗陣已經6點
打算早啲去呢間牛かつ壱弐参排隊
點知又被google點 行錯方向
6點40分先搵到呢間野 已經好多人

排咗半個鐘後 前面兩個架仔放棄
最後我排咗一個幾鐘

好正

食完出返嚟條街已經好靜 行多幾間舖就走人

宵夜
supermarket 特價

哈根大師

留名學野，我下星期都出發

留個靚名先
期待草津溫泉

期待

想問redrock 同炸牛扒你係平日去都咁多人？

話時話嗰日好似星期日

上年1條友平日4點幾去炸牛扒排到地面門口，等左九個字到

上年10月平日5點去排咗半個鐘

加速

Day4

築地

隨便食吓

雖然好凍 但係都食咗兩杯雪糕

柚子味最好食

搵唔返上次去食嗰隻草莓冰

食多杯雪糕補數 不過麻麻地

跟住下午又去老秋

本身呢日係去行高尾山 有少少後悔冇去 有冇邊位巴打行過分享吓

係秋葉原車站見到八天堂 買咗個檸檬味食 正
最後一日仲買咗幾個返香港

LoveLive

啲架仔玩街機好勁 唔敢玩

最後買咗幾個figure 行到夜晚返一返hostel放低野
之後去土古里食燒肉

話說有位巴打一齊食燒肉
不過幾乎都係佢係度燒 仲幫我燒埋唔好意思啊巴打

又有雪糕食

食完去一轉雷門
夜晚嘅雷門好少人 hea影幾張就走人

Day4完

Day5 多圖 劣影

朝早去上野公園

早餐 好鍾意食呢個 170羊

行行下竟然見到有棵櫻花開咗

再行遠少少仲多

Jk

櫻花好靚

幾點伊豆

太多圖推到下一頁

續Day5

上野公園

午餐

食完又去中野
見到吉祥物影張相 有望鏡頭

戰隊宣傳

石原bb

買完想要嘅野就去咗秋葉原

夜晚嘅燈飾幾靚

晚餐
本來係想去連登巴打推介嘅 紫くろ喜拉麵
但係去到只係見到呢間拉麵
後尾上網查下原來紫係星期五先開

好好彩人唔多排咗十分鐘就入得

蕃茄仔同中間件肉好特別

可能係因為好好食嘅關係 勁快食晒 湯都飲埋

好想再食

續Day5 夜櫻

跟住返上野試吓影夜櫻
呢晚唔知咩事氣溫急降 得幾度仲要勁大風
即刻攞返件羽絨著 去family mart 買幾件雞食暖肚

夜晚嘅上野公園好靜 有人跑下步咁

第一次影夜櫻
凍到仆街
好大風 啲櫻花係咁郁

Day5完

Day6 草津

去草津要轉兩次車 夾埋車程都接近三個鐘

早餐

第一次坐下層

轉車

好似見到富士山

途經涉川駅

本身plan咗去伊香保溫泉 係涉川落車
轉去伊香保溫泉街行吓 下午先去草津
但係做貪心的小狗通常都會出事
所以直接去草津算 仲可以瞓多兩個鐘

天氣好好

終於落車了
係雪啊

跟住再轉JR Bus 呢程要俾錢 700羊
沿途風景

可以攞把遮用

行出車站見到足湯

一路行落去 就會見到湯畑

事不宜遲 去check in先

第一次住溫泉旅館
住呢間 日新館

職員識英文 講解下就帶我去呢間尾房
和室好廣闊 有廁所雪櫃咁

饅頭好好食

可以自己沖茶飲

放低少少野就出去食午餐

去咗食蕎麥麵

竟然係西蘭花

食完周圍行吓
柴柴

X2 一月份去東京 淨係去左河口湖

巴打無更新

凍得濟定跌左電話？

估唔到沉咗po都有巴打推返上嚟

繼續Day6 （多圖）

繼續周圍影下

係湯畑隔離又有個足湯 好多腳

白根神社

梯級表面結晒冰勁跣
要慢慢行 有班日本老人行咗幾級唔敢行

雖然得0度 不過天氣好好 有太陽 冇大霧大雪

好厚雪

望落去嘅景觀

手水舍
咁凍我就唔除手套洗手啦

呢度有得睇表演 不過我miss晒啲場次 所以

湯畑隔離又有一間神社

呢間人比較多

試吓抽籤

小吉
btw原來抽咗英文版

太陽開始落山越嚟越凍

買隻溫泉蛋食吓

有間串燒店 但係一陣要食會席料理 所以就唔試啦

行吓又見到一間

行吓充滿日式風格嘅街道

又返嚟湯畑

佢將以前曾經造訪草津溫泉嘅101位名人刻係石柱

朝日公主

下一秒已經好多大煙

時間差唔多返去溫泉旅館

懶

返到門口竟然見到有班架仔玩冰

見到我影緊相 好興奮咁叫我影佢地

行入去已經準備好野食係枱面
好豐富

好正好入味

刺身都尚算有鮮味

仲有燒魚同飯

味噌湯係我飲過咁多日以來最好飲嘅

呢碗野

食完返房已經幫我舖好床

食吓送嘅小食

聽聞草津溫泉連續十幾年被《日本溫泉100選》評鑑為第一名 而且具有醫療功效 當然要去浸吓

第一次浸溫泉
好舒服

冇圖

浸完成身暖晒 決定出去睇吓夜晚嘅草津溫泉

原來室外氣溫已經零下五 六度
凍到騰騰震

係呢個時候 見到有雞蛋味雪糕
決定一試

蛋味唔濃烈 不過幾好食

零下再食埋雪糕簡直

生不如死

講真食到一半有少少後悔 已經凍到冇晒知覺

太凍行咗陣就頂唔順返去

凍完再浸過，浸多幾次皮膚好滑

巴打快d出post
買完平機票去東京，睇完都想去草津

好耐冇更新

Day7 白根山

呢日天都未光就起身
事關我記錯咗6點食早餐 點知係8點
既然咁早就去浸吓溫泉
浸完出嚟竟然見到落雪

簡單嘅早餐 好鍾意碗麵豉湯

溫泉蛋撈飯

食完早餐就準備離開 跟住落嚟要上雪山
出門口之後見到白濛濛嘅天空就心知不妙

上網查過有免費巴士去到殺生河原 於是乎打算搭頭班車去啦
去到巴士站已經上滿一架小巴
但係仲有幾個人未上車 好在佢開多架小巴
幾驚冇得搭要等下一班

雖然我上到頭班車 但係都逃唔過搭第二班車嘅命運
事關我好智障咁跟人係天狗山落車
於是等咗一個鐘搭下班車

周圍行吓

坐係度擋風等車

點解我要係度落

等到10點半 終於上返車繼續上山
去到殺生河原 買張纜車+吊車來回卷

嗚啊第一次上雪山 周圍都好靚

零下負三

暫時唔大雪 能見度係0

再轉吊車上山頂

還返個藍天俾我！！！！！！

咩都睇唔到

苦中作樂

這不是阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮嗎？還原度真高啊！

yo

腦魔與雪人合照

不思議だね いまの気持ち

届けて 切なさには名前をつけようか Snow halation❄️❄️❄️❄️

μ's final live一週年 不會忘記

下一秒仆街

呢種天氣冇辦法遠眺
網上示意圖

LL=g

LLSS=？

gg

速度！

去好多次秋葉原，感覺浪費左張PASS

留名

再唔更新就佛誕

山上冇咩野好睇 而且越嚟越大雪 玩完雪就落山
有機會再嚟就試吓滑雪

返到草津溫泉車站大概1點半 決定搭草輕巴士去輕井澤
不過車費都唔平 要2200yen

會途經白糸の滝

經過見到覺得好靚 可惜唔夠時間落車望吓

開始接近輕井澤 好似入咗白色世界咁

無窮無盡嘅山路 突然記起未食午餐 超肚餓

三點半左右這終於去到輕井澤 都幾大雪 不過冇草津咁凍

咁大雪開門嘅舖頭唔多 隨便入一間醫肚

第一次食咁多汁嘅親子丼 湯撈飯咁款

太餓好快就食曬

全部都係雪

跟住出發去雲場池 冇得踩單車唯有行去

狗仔唔怕凍

上年十月去過一次睇秋景

今次睇雪景

一個人都冇

越嚟越大雪 係時候行返車站

預留咗一個鐘行吓outlet

鳩影

仆街我臨尾十五分鐘蕩失路 搵唔到路返車站
最後兜出去停車場 吹住雪行

好彩趕到班新幹線 上到車勁熱

返到東京 落緊微雨 去咗一燈食
好好彩唔多人排隊

第一次食一燈 試吓個沾麵
放入口個吓
真係好撚好味
湯底非常濃厚 又唔會太鹹 好快就食曬
下次去東京一定要再食

Day7完

就咁聽巨巨講

莫非巨巨上年去左現場！？

巨乜撚野 係戲院睇直播喳

7月既輕井澤有咩必玩必去 ?

巴打上到草津滑雪場係滑返落黎定坐gondola 落黎？
個雪場好似幾正咁
附近多唔多餐廳

我都未試過夏天去 得綠葉睇
可以租電動單車踩 行舊輕井澤銀座街 outlet 教堂 雲場池 白絲瀑布 仲好似有個溜冰場

可以去風越公園玩冰壺,無記錯冬天有室外溜冰場玩

我冇滑雪
我上到最頂搭咗兩程 一程纜車到山頂駅 再轉吊車上本白根山
落去都一樣

山腳(殺生河原)同山頂駅分別都有間餐廳

thanks

另外季之庭值唔值得入住, 我見兩人要3600hkd

Day8 伊豆

呢日遲咗出門口
0900車 0835先落樓
落到去記起未攞相機
又狗衝返上去
最後0855衝到上野車站 買埋便當 攞張車飛出嚟睇
仆街啦！！！！！！！！點解係東京上車嘅

出事啦 呢個時候搭去東京已經趕唔切
搭唔到呢架特急踴子號

即刻開隻app查下仲可以點搭去 好在用JR Pass 再買車飛都唔洗錢
最後搭JR去橫濱轉車 比原定時間遲咗半個鐘到伊東 去橫濱嗰程仲要企

可愛嘅小朋友望住我

橫濱

轉另一架特急踴子號

朝早太趕都唔知買咗咩便當

腐皮壽司好好食

終於到咗伊東

轉伊豆急行線去城崎海岸

到啦到啦！

仲要行過去海邊

沿途見到好多蜜柑樹

前幾日係草津輕井澤凍開 嚟到伊豆暖咗 又有太陽 著住羽絨行行下都覺得焗

沿路行仲見到幾棵櫻花

過咗30分鐘 終於見到條海岸線

買杯雪糕食吓先
我明明唔係要抹茶味 唔知係咪指錯

推